有冇巴絲有追開夜不語詭秘檔案？

睇到803 點解會搵唔到夜不語嘅wiki
同好討論下
終於守得雲開見月明喇夢月

中五之後就無睇 有d封面幾得人驚

換左出版社之後水準下降左好多